[柴犬尋新家］健康可愛柴犬，你會帶我回家嗎？

男仔、一歳半、已絕育、打齊預防針。原來的主人身體不好，難以照顧。如有興趣養狗，亦有時間照顧他，請找我。感謝！

不了

唐狗就唐狗啦

幫推

柴犬嚟咩?

分明係唐狗

想昆我 ？
呢隻擺明哈士奇

佢係柴犬 咁我都係陳冠希啦

不如話佢係馬啦

睇耳仔同條尾好似真係柴黎

屌你咁撚樣都叫柴犬

好乖

不過依家屋企太細唔養

其他我可以幫忙的話可以同我講

其實唐狗有乜問題

直接講唐狗咪無問題囉
唐狗扮柴犬
豬閪扮西施又有無問題呀

明白

其實點解要屈佢係柴狗 ,好地地話係唐狗咪算

好可愛，唐狗又好柴犬又好
都希望你搵到個錫你既屋企

應該係混左種，大家屌尻仆街樓主唐狗屈柴犬同棄養就好
狗都係無辜既

隻狗好慘，無啦啦樓主屈係柴犬就俾人罵埋一份

但耳仔毛厚，只睇隻耳又真係有柴柴基因

如果係我棄養隻狗，我日日食元素週期表，由H-1食到Lr-103，食到生cancer。做乞兒都俾警察拉。

Thank you.

哥基色既柴犬

捲尾都係唐狗？

係鹿🦌

心諗柴犬黎架咩
成隻唐狗樣

好樣衰
狗界柒頭

唐狗無問題，指鹿為馬隻鹿都無問題
有問題係指鹿為馬個人

唐狗都係捲尾？

hello樓主 可唔可以留tg傾

咁都柴犬

如果狗狗睇到呢個POST
一定好傷心

比個like你，唔洗理班負皮友

其實幾靚仔
不過唔似柴犬啫

無見過唐狗係捲尾
反而通常啲人好多時睇尾分柴犬
樣似柴 但尾唔捲就肯定唔係柴

d色幾靚

但佢而家樣唔似柴，但尾捲

中國人（柴犬）都係黑頭髮（捲尾），咁鬼佬（其他犬種）黑頭髮（捲尾）都係中國人（柴犬）？

我可以領養
宜家都有養狗
請email lihkgemailabc@gmail.com

唐狗黎講都算可愛

其實唐狗有好多款
好多都有捲尾嫁
我嗰隻唐狗條尾都一樣捲到好似柴咁
不過樓主應該係出於好意
想狗仔快啲有人領養先格硬屈佢係柴姐
不過我覺得唐狗咪唐狗囉
每一個品種嘅狗都有佢可愛之處
我自己都特別鍾意唐狗
希望呢隻唐唐快d搵到好人家啦

隻唐狗都生得幾好啊

扮咩柴犬

唐狗嚟姐 養唔掂咪食咗佢

人點同狗比
狗好多時同一個款 一個餅印咁

唐狗唔係混出黎既意思咩
所以應該咩款都有可能架???

已回，thx!

我沒有tg。Email我: hnchan1@gmail.com

係呀所以我咪話唐狗有好多款囉